你地覺得微辣呢間垃圾啲經營方式係咪步入緊滅亡？

乜柒嘢狗屎垃圾廣告都搶嚟接
養嘅人越嚟越多 野心又越嚟越大
近來有啲出名嘅嘢又要摺
人搞製作佢地搞製作
佢地搞製作就搞到完全淪為廣告商嘅扯線公仔

有咩公司唔係為屌而屌

純粹覺得啲人同啲片好唔得

有咩所謂 賺到錢理9你

但網媒真係唔易做
你睇一百毛都頹哂

同意 做咩生意都一定要上連登開post請教大家
連依步都冇做到實聽執

大部份請親返嚟嘅人其實都係有家底
遊手好閑包裝成入嚟追夢
然後黑二代又有兩個

啲片就更加唔洗講
全部橋都係偷返嚟做嘅
然後就要靠入面班藝人嘈喧巴閉嚟引人笑

你咁樣一棍打沉晒成架船實在偏激左d
不過無可否認創作有抄襲成份就梗既，試問佢哋做緊既模式邊間類近既公司唔係咁？

都冇話抄得咁明顯架人地
微辣就好似攞正牌咁抄
雖然又冇話唔抄得
但係就唔好學人講創作兩個字囉

無表過態 接中資野
無計真係撐唔落 如果咁離地 咁部份觀眾唔再睇都好合理 可以過澳門有網絡廿三條
但唔見得點樣用佢地方面有限度表態
無暗示無抽水無映射 日日吃喝玩樂 第二個時空

人地無腦會長結婚連仔都生埋
微辣先搞咩最蠢女藝人

唉
收皮啦

人地已經冇貨賣喇喎
緊係轉下策略
睇下身邊啲藝人有咩特徵可以攞嚟做材料
然後就榨到乾榨到盡
之前就搵個淫賤嘅嚟榨
宜家就搵個蠢嘅嚟榨
真係邊有公司白撚癡成咁架？

同達哥走緊同一條路
商業化之後趕走左 hardcore fans, 但多左低品味既人follow (因為本身內容都開始走向易入口大眾化)

長江後浪推前浪
只要競爭環境唔係壟斷咗
一定會有被取代一日
微辣以前彈起過算係咁啦
好多channel仲霉

請咁閪多人
明知條橋有人用過
都走去拍
係唔撚係弱智
下次想抄咩！？

抄馬介休去露營行山
定
周街食野

邊個有錢，邊個冇錢
同埋邊個黑二代。

所以豪哥做打手係冇問題

俾後浪推一件事
至怕係好似Bomba咁
明明個後浪未埋嚟
就已經自己玩死自己啫

呢d公司副業做production house/marketing agency賺錢, youtube 拎黎玩下啫

點解澳門就要表態？
人地無咁多政治困局 或者已經養純左
唔認識香港面對緊咩問題有幾奇

屌，而家連登仔乜柒都屌，自己一事無成就覺得成個社會都係垃圾，微辣唔算得上係咩大製作，但勝在貼地同以娛樂觀眾為主，睇佢都係想放鬆下笑下，咁撚叻自己上去做囉

我冇話成個社會都係垃圾
我主要係話微辣垃圾
貼地？係幾貼地嘅 果期紅乜就學乜/跟乜
仲有宜家佢地係為賺廣告商錢為主
已經冇以娛樂觀眾為主好耐
你睇下佢地最娛樂觀眾果樣嘢因為冇錢賺都已經話唔拍
最後咩叫咁撚叻自己上去做？
講波一定要識踢波？

個格好衰嗰兩姊妹

咁好簡單啫，唔表態咪唔支持囉
有咩問題？
好坦白講，成件事搞到咁大，仲要同香港有比較近嘅連繫
好難就咁講句唔認識就搞掂wor
佢黎香港拍片唔通見唔到周街都係文宣咩

有渣哥撐驚閪咩